好想俾人打

次次見到啊哥打老婆都好羨慕條女覺得啊哥好man
幾次想衝口而出叫啊哥打埋我
有試過嗌男朋友打我 但佢唔肯話會肉赤
但其實我好期待 我會好鍾意........😝

有冇叫你啊哥含埋你？

彈賓周

你牙哥係老衲?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我可以免費幫你

笑死

星你兩巴做見面禮

今日食左藥未

你好。我自認情況同你差唔多 除咗因為懶有小小肚腩之後 身材岩好一米八樣90%回頭率靚仔（但好鐘意扮毒𠃊 只有偶然想chok下先執執自己） 性格係frd面前on9 因為中小學玩自閉多年幾乎冇social 技巧 好彩都有幾個知心中同&大同 係女仔面前特別係你依D靚女我一定係面紅怕羞兼走佬 重感情但有底線（底線極重要 不問男女美醜 values唔同即blacklist加無視佢） 我自認自己最差嘅係唔識傾計唔識開話題 延續話題 句點王
希望你可以同我傾下計 I think we may some same characteristics, 或者可以互相指導對方改善大家 感謝

叫你老母含

唔係狗

唔使

有咩好笑

你自摑

無需要食

general

你

我有咩好笑

咁有冇去睇醫生

你好意思咁問已經好好笑

點解要睇

... 你仲好笑

有精神病 唔發覺係正常

唔好咁怕睇醫生 同感冒一樣

屈人有病嘅自己先有病

我樣衰 唔想掂自己

你啦啦好想比人打。。仲唔係有病

信我啦 真係有病阿

等我打你

我老母冇撚但你有喎

好失望

我樣衰 唔想俾人掂

你係咪腎㗎

好

扮

你老母無我又點會有啊
你老母有無撚都可以含撚啦

咩？

無扮

你女神

你話我腎又好 點都好

我睇你幾個post 都有好多精神病病徵

日行一善。

識佢真人 佢有性上癮

閪臭唔好屌

咪亂up

好感動

am not lls

約個醫生睇下。

真係小事

你有無介紹

我本身想食嘢但突然冇咗個胃口就收咗皮瞓覺

仙氣

好攰瞓得咗嗰一個鐘

點解唔瞓會死

無 不過你可以上網搵下

點解要害我

腰痛醒

唔識搵

你都可以 叫政府門診轉介

呀嫂...

搵膠紙黐實個嘴佢啦

美人生鬚😳

想打你

你好靚

俾我打

pm me ok?

風趣幽默青頭性慾強求破處 telegram hugo1991

我又係hugo 喎 tg咗你 收到?

唔好爆我tg

痴撚線 你係我見過

🙈你係浪浪

我

打埋你老母

等我幫下你

多定謝先

好啊唔該